[認真post] 估下中共諗緊乜，點解唔實現民主

1. 獨裁者，驚人反佢，國家安全
2. 民族主義者，認為獨裁能使民族復興，人民有自信
3. 國家功利主義者，經濟同國力大過天

可以分兩條路線，一係令中國明白，唔比民主港人會令中國更衰，二係令中國明白，比民主港人會令中國更好

破壞同創造，其實同樣需要創意

香港人絕對有創意